一人放低一個最近先有嘅興趣

喺地鐵車廂入面睇班小學雞超大聲講野比人鬧

喺地鐵車廂入面睇班小學雞超大聲講野冇人鬧